有冇人屋企人都send個咁嘅message

老母冇啦啦send個咁嘅message去大嘅屋企人WhatsApp group 我即刻叫佢delete